兩塊嘴脣痴埋一齊分唔開應該要點做

浸咗熱水都分唔開，大力小小扯開都好痛，點算好，好辛苦

🤐

用scissors剪開

切咗個嘴出嚟

唔講太多